我要攬攬！我要攬攬！

今晚我要攬住人訓

攬你老母拉

攬我

唉去訓 睇黎都係孤獨終老命

躝啦

餓醒

攬住你細佬瞓啦

餓醒好過痛醒

睇錯我要攬炒

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家